\sectionnonum{Rezultatai ir išvados}\label{s:conclusion}

Šiame skyriuje yra pateikiami projekto rezultatai ir padarytos išvados.

\subsectionnonum{Rezultatai}\label{s:results}

\begin{enumerate}
   \item Pagal užsakovo poreikius buvo apibrėžti funkciniai reikalavimai
        „Naudotojų valdymo moduliui“
        (\ref{s:user-control-module-functional-requirements} poskyris),
        „Apklausų kūrimo moduliui“
        (\ref{s:survey-creation-module-functional-requirements} poskyris),
        „Apklausų atsakymų surinkimo moduliui“
        (\ref{s:survey-answers-gathering-module-non-functional-requirements} poskyris),
        „Ataskaitų moduliui“
        (\ref{s:survey-report-module-functional-requirements} poskyris).
    \item Pagal užsakovo poreikius buvo apibrėžti nefunkciniai reikalavimai
        „Naudotojų valdymo moduliui“
        (\ref{s:user-control-module-non-functional-requirements} poskyris),
        „Apklausų kūrimo moduliui“
        (\ref{s:survey-creation-module-non-functional-requirements} poskyris),
        „Apklausų atsakymų surinkimo moduliui“
        (\ref{s:survey-answers-gathering-module-non-functional-requirements} poskyris),
        „Ataskaitų moduliui“
        (\ref{s:survey-report-module-functional-requirements} poskyris).
   \item Buvo įgyvendinti visi funkciniai reikalavimai
       „Naudotojų valdymo modulyje“
        (\ref{s:user-control-module-functional-requirements} poskyris),
        „Apklausų atsakymų surinkimo modulyje“
        (\ref{s:survey-answers-gathering-module-functional-requirements} poskyris),
        „Ataskaitų modulyje“
        (\ref{s:survey-report-module-functional-requirements} poskyris).
        „Apklausų kūrimo modulyje“
        (\ref{s:survey-creation-module-functional-requirements} poskyris)
        neįgyvendinti 3 ir 4 numeriu pažymėti
        funkciniai reikalavimai
        (nėra suteikiama galimybė išskaidyti apklausos klausimu per
        kelis puslapius,
        nėra suteikiama galimybę pateikti apklausos klausimus pagal
        prieš tai buvusius klausimus).
    \item Buvo sukurta sistemos techninė ataskaita,
        kurioje aprašomi nefunkcinių reikalavimų įrodymai.
    \item Buvo sukurta veikianti apklausų kūrimo sistema.
\end{enumerate}


\subsectionnonum{Išvados}\label{s:conclusion}

\begin{enumerate}
    \item Buvo sukurta veikianti apklausų kūrimui
        ir jų pildymui skirta sistema.
    \item Buvo įgyvendinta didžioji dalis apsibrėžtu
        funkcinių ir nefunkcinių reikalavimų.
\end{enumerate}
